想砌番部機，求LIST

從來冇砌過機，之前用開LAPTOP打機 依家想砌部機用，主要玩到大部分大型單機GAMES (PUBG、FIFA18、Call of Duty WWII & BF1)開到4K MID-HIGH畫質 睇4K片。THX巴打

連筆直都無
係咪要搵人過條十雞野神list俾你？

i7 6950X + ASUS GTX 1080Ti

4k high

大致上都係i7 8700k + 1080ti SLI

無錯 一推要去盡

CPU: AMD Ryzen Threadripper 1950X

RAM: G.SKILL Trident Z RGB 3200MHz 16GBx8

底板: ASUS Zenith Extreme

顯示卡:
水冷 ASUS Poseidon GTX1080Ti x2 或
風冷 ASUS Strix GTX1080Ti O8G x2

SLI Bridge: ASUS HB SLI Bridge

OS Drive: Samsung 960 Pro 2TB

Data Drive: ADATA SU900 2TB x2

火牛: Corsair RM1000i

散熱:
風冷 Noctua NH-D15S 或
水冷 自己揀件,按照機箱而定

機箱: 睇你心水
裝飾用RGB燈條: 鴨記慢慢搵

良心list

欠mon同喇叭

MON用住PG348Q先啦 D新款未出 遲下3折放左佢換PG35VQ
speaker唔識 搵巴打接力

SLI有時仲廢過單卡唔係咩

agree

9k-10k

10k

完了

唔係成日打機，1080TI好似晒咗.. 同埋砌唔到咁貴 其實4K可以行到40fps都唔錯，1080P就60-100fps

屌,咁少budget,咁放棄4K玩返1080p啦
求撚其悠二1萬蚊list夠

GTX 1060 6GB /上GTX 1070

Intel /AMD for打機好？等8700？

其他硬件冇點研究過，唔識揀

CPU用Core i9-7980XE啦

AOC 4K MON＋PS4 PRO

繼$2K玩晒STEAM GAME後又一個$10K要4K高效

Budget少 4k唔啱你玩

單張1080ti其實ok

樓主老實同你講10K budget打4K冇咩可能
打買完個mon都冇咩錢砌機

4K mon預2K budget

Tn

1070 玩唔玩到4K 30FPS？

HIGH去到30FPS

30FPS?
POWER POINT?

屌你 到位

加多幾百有ips

LG 24ud58 2千頭

LG 27ud58 2千尾

樓主得10k咋 加加埋埋又ps4又盛 部機裸跑啦 平幾百

8k唔夠想打4k？唔好玩啦好嘛

伸手到咁都有人理

10K Budget
唔計其他，剩4K mon都冇左四成
10K只夠買4K MON同GPU

Total 20K

兩張1080ti都成萬三蚊 唔夠玩喎

我唔明點解你咁堅持要4k

1080p 60fps>>>>>4k 30fps啦

做左成個鐘research,認真答你...

Cpu:
Intel Core i7-3930k
$1000
MotherBoard:
X79
$280
Memory:
Adata DDR3 1600 x4
$130x4
Ssd:
Kingston 120gb x2
$260x2
Hdd:
segate 1tb x2
$90x2
Graphics:
Gigabyte 980ti g1 gamingx2
$2280x2
Power supple:
Corsair Rm850
$445
Chassis:
huntkey atx case
$80
Cooling:
Deepcool Maelstorm 120T
$189
Monitor:
Aoc 2879 4k monitor

Total $9036人仔
對返港紙=$10 618.8995

仲有sli軟橋12蚊

Total:

Cpu用i7-3930k
4k gaming對cpu要求都高
加上三代i7好似係用錫焊

cooling落deepcool水冷
要超頻唔慳得

x79版，4ram slot, 2pciex16 slot

Adata ddr4 1600x4, 如果1600保證你打大部份game都唔會lag，2個dual channel就可以令你遊戲效能更上一層樓

kingston ssd,
落夠兩隻120gb 行raid0
價錢更平，速度更快

segate 500hdd,
同上，落兩隻raid 0

重頭戲，兩張980ti sli
以確保4k gaming中高效都能達到流暢遊戲體驗

航嘉atx箱

火牛真係唔可以慳...所以忍痛上賊船 rm 850
rm850眾所周知係最穩定既model之一
加上850watt既out put,可以輕鬆推起粒3930k同兩張980ti之餘，仲可以再超頻

加上靚火牛可以令你部機更穩定，壽命更長，所以寧願其他位將就少少都盡量用返隻靚d既牛

仲有個4k mon

軟橋

Sorry ,盡左力，都係要爆左筆直，樓主都係將就下玩返1080p算啦

過撚咗期好耐

$20000

已砌